呃負皮

屌曬你班自私車主老母臭閪
831去ssp兩個站坐咗我三個字
為咗自己快啲揸架撚屌車出街
要全世界同你一齊慢

樓豬係咪唔抵得人有車